今次全部連登仔都係Youtuber

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

事源見到呢個post有感而發

其實輿論戰一定唔小得youtube呢個讓廢老萌芽嘅地方

上一代人成日以為睇youtube content farm又唔做fact check等於知道世界大事 佢地以為youtube就係外國新聞

佢地其實知道中共貪污 腐敗 , 只係比Tbb content farm洗腦，中國乜乜乜幾勁，美國乜乜乜幾卑鄙

不過佢地成日就唔識扮識，你講中國壞話，講事實，理性，最尾一定鬧交收埸，加埋佢地死要面嘅性格「你知得多時事過我咩？(時事=Tbb,content farm)我食鹽多過你食米,你憑乜比你以為啱嘅消息比我聽？」事實咪等於掌摑佢地，落佢地面~
道理同細路駁長輩嘴一樣，即使細路啱，長輩一定要死要面(華人劣等文化) 相反 如果姨媽姑姐，佢地啲平輩，朋友同佢地講，就算幾離譜(中國袐密武器，有激光槍，佢地都照信，照打飛機同埋生活環境問題，下面講

坐地鐵聽到人討論

我地可以反從佢消息接收渠道~Youtube提供資訊

其實反學番youtube content farm仲有效
佢地鍾意權鬥，我地比權鬥佢~
從youtube透露下中共內幕比佢地ff自己參與其中，看透世事，沾沾自喜，利用佢地八卦，幫佢地洗腦
例如內容要滲透中國其實唔掂，千其千其千其唔好攞美國出黎比較，你要知道佢地洗腦程度如同我地聽到中國好強大一樣咁難聽，讚美國唔係唔得，不過可以雙方面

我指嘅雙方面係初期應該單一傳中國壞消息(其實連登有好多素材，只係多數圍爐打飛機，冇真正send我地嘅 message、看法比世界，我地係連登呢個充滿反中嘅世界浸淫 ， 我哋梗係知道中國有咩唔好，點樣比人撚狗法;
另一邊廂其實就好似平行時空，上一代人多數唔識上網，少渠道(TBB)，冇連登，消息來源就得一班中國 (消息被封鎖、誤導)嘅親戚，同埋每個人初用網絡就上嘅資訊平台~Youtube ，仲有議員助攻。
平時接收啲資訊都係中國幾好，華為機又平，又有月餅派，一直係鐵籠入面，個個姨媽姑姐都讚好，你班友無啦啦出黎話反共，俾我都唔gu(唔順氣)啦

壞消息應用方面:例如Trump撚狗張相， 唔係話美國幾強大 係話中國面對美國都竟然咁懦弱，咁丟架 ，強烈抒發愛國情懷，恨鐵不成鋼
最後側面，逐小逐小咁暗示香港靠中國前途坎坷，記得要用佢地飛機片格式，等呢類型嘅片成熟，有一定嘅知名度，英雄最後先出場美國人民幾開心，唔一定美國，自由國家都得，唔好咁明顯hard sell,先唔會比佢地集中火力屌又係美國，其次醞釀佢地對自由嘅認識/中國有幾仆街咁

上面條片標題，題材都唔錯，集中屌一條人破壞香港，問題係少左d view數

元素可以包含中鬥+香港負面影響/上面條片示範

eg
1,中国內鬥，送中成內鬥產物
2,送中=送終？？！
3,林鄭真的被誤會了(內容係中共內鬥，示威有錢收，不過錢係江派)順勢交番個波比中国

總之全部乜乜柒柒間諜啊，收錢示威都dum撚番比中國，標題要標奇立異，詳情請參考飛機片標題

而且我地要有組織，咪撚各有各做，最好youtube private line post上黎/telegram group 咁，
有大方向，再決定邊條片出街，最重要係人群一致，好似打lol咁，齊人先開戰，有乜修改，投票，集中番同一個群，咁樣產量同意見唔會四散

快速上熱門就請全部香港人(和理，激進，鍵盤)，人人有份，責任去刷view，連登咁大個論壇
唔係連一日200k up都做唔到？

總結:以其人之道還治其人之身，對症下藥，係連登屌廢老冇用，Make them join us反而成為強大兵力

而且YouTube營利又有得攞去shopping

希望有組織嘅第一條片出現

偷聽得咁多

希望多d人睇到

Pish

push

想做youtuber嘅係時候嚟實現夢想
搏盡無侮！連登仔全力支持追尋夢想！

年薪百萬

中國贏了
香港提早擁抱中國夢
不必等50年

咩軟件好用

岩岩開既新清奴
可以上網買一萬訂閱先

支持買訂閱

呢幾日要爭取多d民心
說服d廢老都出去616遊行

得翻今明

完全同意飛機片嘅玩法，不過都要諗下YouTube 熱門影片係點上，唔知有冇熟嘅朋友講下？

利申：睇見最近有條片兩日十幾萬views都冇上到 有粗口 新Account 冇認証冇開營利 唔知關唔關事

之前睇外國youtuber分析
最新algorithm係
1.每次出現時會click入去嘅比率（一見到就要click入去）
2.睇嘅時間要長（最少平均8分鐘，啫係條片要有10分鐘以上）
要大家幫手推上去因為我地冇支那啲國家機器，最初頭一定要靠我地推上去，有人share就要click睇到最少8分鐘先好熄，之後要再share畀人

廢老最鐘意睇呢啲飛機片

推

多d人睇到

發大財

巴打可能晏啲要開多次喺時事台

推呀

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

Push

應該都會肯掛

厲害了，我的港

整左個文案
有冇巴絲幫手整成youtube片
例如整成下面條片咁

驚天陰謀！林鄭月娥繞過國家推動「逃犯條例」的真相！

驚天陰謀！林鄭月娥繞過國家推動「逃犯條例」的真相！

在中美貿易戰底下，中國在華為的5G技術、以及強大的千億資本衝擊。美國經濟已經出現疲弱跡象。川普宣布加關稅後，納指道指經已多日跌破低位。加上美國欠下中國的千億國債，中國的強硬姿態讓川普想在G20峰會中讓步。

昨天中央表示：「從來未指示香港修例。」而大灣區香港特首林鄭月娥，一意孤行「逃犯條例」。事實上，林鄭月娥的子女，早已外流英國讀書。而早於修例通過前，高銀集團董事石禮謙、前民建聯執業大律師梁美芬早早嗅到味道。紛紛撤走在香港一百多億的地皮及資產物業。似乎洞識修例後香港的後果。種種跡象，紛紛指向香港政壇與金融市場中與外國勢力勾結的陰謀。

修例通過後，外資公司及企業便會害怕香港失去經濟自由的優勢。立刻撤走在香港市場的投資。而港元匯價、地價及物價必然會大幅下跌。香港的經濟必定動盪不穩，與紐約持平的國際金融中心地位不保。美國在得悉香港將要通過該例，立即審視香港關係法，並表示會密切關注。香港作為中國一個最重要的國際金融紐帶，在中美貿易戰，美國節節敗退的勢頭下殞落。最大的受益人，其實就是林鄭月娥。

香港財經界、法律界及教育界等專業人士紛紛指責林鄭月娥借逃犯條例，巴結外國勢力、讓香港的經濟處於極度不穩的狀態。林鄭月娥受到激烈反對下，在電視上聲淚俱下、並且直言沒有收到中央指示修例。明顯想借此兩頭通吃。事後竟有大量資源向反對修例分子派發4000元作為安撫。條例一旦通過，林鄭月娥背後的英美政客及政府給與的支援，實在耐人尋味。

中央表示，會支持香港政府的一切修例，更會重視人民的意向。6月9日的百萬人大游行、與6月12日逾萬人到金鐘激烈流血示威，反對修訂條例，原來是愛國愛港的份子所為！流的血與淚，都是為了不讓林鄭月娥的陰謀得逞。讓中國不要受到美國在中美貿易戰下的大反擊。明眼人的你知道了嗎？請廣傳身邊好友！一起於6月16日保民生！反修聯！擊破美國的陰謀！

小弟不才
試整一條片
點同大隊集合？

同朋友一齊寫咗篇，佢話要一句一行，方便做片
（以下內容純屬虛構）

鬥走梁振英，暗跣習近平，貿易戰下美國神助攻，香港女特首竟是英國間諜

早於港英年代加入政府的林鄭月娥，多年來一直政績彪炳
無論天星碼頭和檢控圍村潛建均由她帶領指揮
2014年林鄭領導問責班子為梁振英引發的佔中善後，自經濟崩潰的邊緣挽救香港
立下大功的林鄭以辭職作脅，在特首選舉前鬥走身陷各樣醜聞的梁振英
而當選特首後，林鄭月娥亦多番與習近平握手，顯然深得中央信任
可大家可能不知道的是，林鄭的丈夫與子女也是英國公民，前為殖民地官員的她與英國關係亦實在匪淺
在中美貿易戰的大局下，林鄭借台灣殺人案為榥子強推逃犯條例
逃犯條例成為外國提供撤資的藉口，林鄭因而把習近平推到進退失據的位置
逃犯條又引起台灣人對一國兩制的疑竇，打亂習近平收回台灣的算盤
為移交一個逃犯，林鄭的的確確為美國在貿易戰中提供了大量子彈
究其原因，不免讓人懷疑她是潛伏港府多年的英國女特務，搞亂香港
古語有云，黃鋒尾後針，最毒婦人心，林鄭月娥或許就是現代的姜夫人馬氏了

有冇巴打知道content farm片入面果把機械人聲點整?
女人講蝗語果隻